耳和鼻渣ga

新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

收啦

雲加成個聖誕快車冇波贏

比返個正選位我

蓋清黑歷史

耳和鼻出黎做過d乜

笑到最後既咪又係雲加